---
title: Про автора
date: 2017-08-12
noprevnext: true
nodateline: true
disable_comments: true

---
Всем привет!

Меня зовут Лана и этой мой личный блог.

14 декабря 2018 года мы переехали из Киева в Прагу. Надолго ли - время покажет. Пишу о том, как мы тут обживаемся, что нравится, а что расстраивает.

Я люблю ходить, ездить и летать, поэтому мы с семьей часто куда-то выбираемся. Живя в Праге стало проще путешествовать по Европе на машине. А водить я люблю.

И бегать люблю. Начала в марте 2019 года с 5 км, постепенно довела до 10 км летом 2019 года. Стараюсь бегать три раза в неделю. Еще мне нравится спорт. Начинала с домашних тренировок, потом пошла в зал. Главное - втянуться и сделать спорт частью жизни.

Путешествия, спорт и музыка - вот третья составляющая моей жизни. Частенько ездим на метал фесты, ходим на концерты. 18 августа 2019 года сбылась мечта - были на концерте Matallica в Праге.

И да, хочу тату на вторую руку.

![](../img/lana.jpg)

А вот наша гоп-компания в сборе:

![](../img/lana_1.jpg)
